====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il y a au moins deux manières de travailler sur l ' énergie grise territoriale : la première consiste à utiliser le calcul de l ' énergie (fossile) emmagasinée dans chaque matériau , la deuxième à reconstruire la longue histoire de construction territoriale , ses rationalisations , et à évaluer l ' «immense dépôt de travail» .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

